陳雲：限聚令，根本是為了遏制示威，我一早就講畀香港人知道的啦！

今次佢講得岩

d恐懼撚真係拖後腿 幫政府造勢

使鳩佢講
大把人估到

陳雲：我媽媽其實係一個女人

問題係 恐懼撚唔信

仲話你5毛

老師又中！

有邊個唔撚知呀on9

1月講撚左啦，防疫最重要嘛陳雲又痴左

你出街有冇戴口罩丫？有丫？咁即係防緊疫啦，咁限你聚又有咩唔岩丫？

恐懼撚囉

陳雲風火輪

一開始d人當佢玩膠

而家又話大把人估到係打壓

國屍又中

咁美國旗都有二千幾人包括你覺得唔應該舉Tim
唔好睇小愚蠢之人既數量啦

果陣話唔戴口罩d人又當佢on9

而家愈來愈多人諗戴來做咩又無個案

又熱

估都唔駛 當人弱智咩
限聚令=打壓集會示威

國屍又中 !

陶傑當晚已經講緊

咁關大部分香港人撚事

其實政府早已好黑心 駛撚你講

冇人信 d恐懼撚仲話番你5毛

你行街唔聚集咪一樣會傳到

根本聚集同唔聚集係冇分別

定來打壓示威果陣d人唔信

邊撚到無人信 on撚79

假設有個確診 唔聚集咁行街

同聚集行街

有撚分別咩

成班恐懼撚唔用腦

行開啦屌你老母
唔係無個案而唔戴 係因為個個戴而無個案
信陳雲既人真係特別弱智
IQ門檻50呀 你唔會明架啦 返去陳雲身邊幫佢打飛機啦

唔使理佢 佢只係想老作一啲「事實」去證明佢個on9大師又中

其實大家早已嫌熱狗 太麻煩

有個案而戴我都支持

戴左有成效

冇事平靜左又戴咩鬼？ 以前流感又唔見人人戴

岩啊，第二波又黎啦，限聚令根本應該再緊返啦

可以無成本蒙面做咩唔蒙面 一定要防疫先戴口罩架on撚79 你上年六月有冇戴呀

喂樓豬你唔好當呢度係陳雲page先得啦
果邊就多智商人士啫 只要大屍將一啲事實重複一次就當係自己講啲信徒又信到十足
正常智商既人其實一早知
想打飛機呢邊真係唔岩你

潛伏期
完

又14日係關鍵呀

邊度同你講第二波黎緊 邊定義為第二波

同無思想既民眾講野浪費口水
某隻熱狗議員講得岩 香港民眾係白痴

係咩

28日啊！

重有無徵狀帶菌者啊！

好返都會復陽添啊！

是撚柒但啦
你唔戴咪唔好戴
喂陳雲又話好多信徒既 點解唔見街上有佢啲唔戴口罩嘅信徒嘅？

原來如此多謝分享

代表咩 解釋下

佢由疫情開始已經講。個個屌佢錯
家下又話個個一早知點
即係大家一早知家定唔知架

街上咁多人鳩帶口罩又即係點呢

大把人一早話基本法係垃撚圾嚟, 你個國屍仲要永續呀, 傻鳩

陳雲來到 要光愎這香港

嘩屌 廢老信徒全面進場

算啦。陳雲講唔好鳩帶係最早果批又俾人當痴線
香港人係鐘意有包裝既人講野
微生物未多人信囉

呢個時勢限聚啱？
咁復課錯唔錯？

代表有排禁啊

風

得你知咩

黃之鋒同蘋果睇落被分化，實際上係高超嘅操作
獨派大台淪落到日日幫泛民毒果含撚 成班傻仔都唔識知醜

冇恐懼撚存在 限聚令就唔會推？
即使到依家大多數人唔妥限聚令+客觀事實都冇必要繼續執行限聚令
又咪係永續限聚令

陳雲：母親，根本是一個女人，我一早就講畀香港人知道的啦！

鳩帶口罩真係好痴線

唔講以為每日百幾單確診

知啦知啦
威啦威啦
叻啦叻啦
勁啦勁啦

講真 陳雲國屍成個怨婦咁日屌夜屌
都好過你班獨派垃圾日日幫泛民廢老做打手含撚啦

咁又一個post

緊係唔岩啦！應該即刻全港戒嚴，每戶都要有出入門禁卡，每次只準一個人出門口買食物，出入都要登記，封返起碼30日，先有條件諗解封啦

想問陳雲呢一年除左打飛機
有咩實質嘢做左出黎
求解

唔講以為隻病毒中左好唔番
最on9 係可以無病徵即係中左都會無事
有無數據講幾多人中左後個肺永久花呀
又有無出院同康復數字睇過呀

日日講d中招中數。根本分分鐘其他病都多過佢

好正

人地自己打飛機
好過獨撚幫泛民打飛機 轉個頭眾志走去串你地極右份子

含慣左。同埋香港人一向唔係為革命
係求做左野。大家開心
畫面靚靚。就未輸架啦

連登仔囉個時啲post大把人話政治同防疫分開架

雖然陳雲痴痴地 但我都認為無需要幫政府手防疫

青山派又想出黎吹奏條白痴仔
條友話武漢肺炎唔醫會自己好唔見你PO出黎

獨派係咪重會參加泛民初選？急問

老師早安，願你的媽媽平安

比眾志標籤為少數極右份子 係外媒入面極右係同白人skin head nazi劃等號既人
咁都默默幫泛民手競選 乖乖地去投票好滾動

人地自己打飛機？
咁你係咩黎

呢一年？人地幾年前已經講城邦

冇城邦冇天奇

唯獨我 播導這城邦說正道

班弱智仔又扮睇唔到

收撚皮啦老蕭打手
個個都有資格講
係你條柒六冇呢個資格講啦仆街

我係忠實香港眾志支持者
見佢地將你班獨派打入冷宮 等你班少數極右慢慢消失就最爽

知道又點？點破解？

講？
原來講係實質嘢
又學多樣弱智野

慘撚到比人係外媒比作極右納粹仲要日日上黎幫人含撚
我地獨派又真係為香港好可惜gphone唔like我地

公道少少 限聚令出果陣佢已經講緊呢樣野
果時連登仔仲話佢痴鳩線會害死香港人

利申: 平時都覺得佢痴痴地

發現弱智雲粉最撚鐘意拎城鳩論黎打飛機

真 講咁多又唔身體力行

懶醒，係人都知啦

你條反雲狗真係好撚on9
大把人估到? 估到咁點解仲要去endorse條惡法
點解黃絲區議員舉報有人違反呢條惡法之後比人打 但連登係一致屌打人果班友 而唔係屌endorse惡法既議員?
估到? 咁點解出街人人帶口罩呀
一係就估唔到 估撚到仲endorse條惡法然後呢家扮受害就係精神病
我係你就靜一靜柒少陣

然後屌晒全世界話早在幾年前已經講過，但無人聽

9成9香港人:原來我老母係女人? 岩岩先知添

你係咪on9

根本個風火輪唔係陳雲
應該係叫連登仔風火輪
次次事前人地講晒就屌人未食藥傻鳩 到事後發覺人地講撚中就係度話呀媽係女人
最撚衰係成班連登傻鳩連自己老母係女人都唔撚知呢

香港人就係白痴 連老母係女人都唔知
比泛民呃左三十年由脫離泛民再回到泛民擁抱 含到雪雪聲
再比人屌係極右份子 都要照含
仲痴心妄想港獨 睇下gphone肯唔肯先啦

別再信陳雲

屌你老母你搞到佢即刻收聲深潛
一嘢重拳KO

真心想知帶口罩如何防疫 之前救護員果單咪話有帶口罩無著防護衣都中左
就算我假設帶口罩有用 屌大把人商場食飯又除罩 飲下野又除罩 點解仲唔撚社區大爆發既

咁撚多人唔記得咗熱普城話要永續基本法

洗撚你講咩冚家剷

一早話左比你知

其實除左坐巴士同搭lift, 行街同係office已經無戴。
其實咁既天氣戴口罩行街，一分鐘唔駛就濕晒啦，都唔明d人戴乜。

想搞港獨問過gphone未呀少數極右份子黎炸你

連登已被滲透...

咪撚弱智啦
飲下嘢除口罩同埋全民塔車塔lift唔戴口罩
點撚樣相提並論

所以咁多人當連登笑話咪因為多得你呢d弱智

no no no, 果時已經有好多預見限聚令係要用嚟打壓示威, 只有小數戇鳩啫!

而且果時已經有報導指好多極權國家會以永續限聚令打壓人民, 有人響度post過架!

陳雲一早已經講左
有班人懶好心 走去舉報人唔遵守限聚令
其實等同藍絲走去篤黃絲灰 助長政府打壓香港人

係 帶口罩最緊要 記得去餐廳食飯果陣都要帶撚住
你知啦 食野果陣先最高風險傳播架嘛醒目仔

請試評論永續基本法

我孤陋寡聞 有黃絲舉報黃絲既case

永續基本法咪同眾志差唔多立場
你地唔係支持眾志咩?
總之無人想搞港獨 係你班獨撚痴心妄想

明碼實價既港獨

Btw之前係商場成立果個臨時政府去左邊？

收撚皮啦 天崎關你班on9熱狗撚事咩

少數極右份子含眾志撚含到雪雪聲走去笑熱狗
天琦都係少數極右黎架炸

山係石頭

陳雲係柒 但點柒都唔柒得過你班日日含泛民撚仲痴心妄想香港獨立既弱智仔啦

天琦哥：陳雲只係一個幫過我站台既契弟

嘩, 臭蟲論都出埋, 五毛嚟喎

已封鎖會員 - 香港良心徐步高

黃絲區議員舉報人違反限聚令跟住比人打丫嘛
呀仲有黃絲KOL仇栩欣呀
舉報對象是否黃絲就一點都唔重要 重點係你已經endorse緊政府既惡法 增加佢認受性 就係問題所在 明?

天奇班fans走哂去幫眾志做義工
做完義工番屋企j周庭youtube
港獨不了

流感病毒一向同人類共存，想無事就牢住自己，唔好出街算啦。
政府以後用防疫之名做咩撚都得，經濟停擺三四個月，搞死班中小企，益撚哂班匪資大財團。
香港人玩抗疫玩得咁開心，其實係行緊去毒氣室，任政府宰割。
恐懼弱小之徒從來都唔會係文明既繼承者。

係係係屌親你就係五毛 低能仔慢慢永續泛民啦

喂 救護員無著防護衫都中左喇wo
香港人呢幾個月有無人人著防護衫呀?
我真係好撚蠢 你幫我解釋一下我唔得呀天才

明明係陳雲自己黐埋去

總之人做咩我就做咩
跟從大眾思想就一定係岩既

香港人好好笑
泛民吹送頭大行動果陣時 就個個英雄上身個個唔怕死要沖出去
到黎場廢柴病 就個個變到好撚驚死咁

永續基本法既時機已經過撚哂，
四年前中美尚未交惡，中共尚未公然挑戰國際法。
依家已經一去不返，香港打仗少不免。

冇人想知佢講乜呀

咁你梁天琦咪撚俾佢上台發言丫嘛！企到咁埋好撚熟啊！基本法搞到我雞毛鴨血重要我永續佢？

連登多小朋友係咁

咁就係認受政府
我地對認受政府有根本既分歧 唔撚嘈了

班傻西泛民偽港獨淨係識屌永續基本法
大佬呀人地講明晒唔係要續現有呢套基本法 而係之後發起總辭and全民制憲 香港人修改一個屬於自己的基本法
而林鄭作為政務司當時都講過除左第一條不能修改以外其他都可修改
但成班傻鳩文盲連登仔淨係會睇D懶人包就當知道晒全相

恐懼撚：你要命定要上街？

駁唔撚到
我成日都唔戴口罩
口罩只係用黎入餐廳果陣戴下做個樣

黃絲浪漫主義上身，覺得全民防疫係一件光榮事跡！

政府惡法 你認同並且合作舉報 都未算認受政府?
我好撚理性咁討論 不如你講下你眼中既認受係點

咪係 人地一早就講
成班兒燈仔馬後炮

仲要一二月岩岩限制令一出果陣就講左
好多人當佢癡線

屌呢個痴線佬真係好鬼煩

燶閪陳雲日撚日大包圍講咁多廢話，梗有次中，傻閪先當佢神咁拜

兒燈仔表示我地一早講要揮美國旗熱狗又執我地獨派同眾志口水尾
轉個頭眾志又去做埋d戇鳩野走去串侵 侵2020嬴撚埋到時火起上黎唔撚理香港就大撚獲

算啦，投泛民令佢地覺得自己係民主鬥士，係威水既。

國師英明
有了你，頓覺增加風趣

寧化飛灰，不染肺炎

又或者

無自由，毋武肺

仲城邦？一曲走天涯，講撚咗十鳩幾年，個世界都唔同晒啦戇鳩！

當初如果好似武漢咁病瓜晒 你連命都冇 仲講遊行 你晨早屋企一屋屍體攬住喊

講D阿媽係女人咪中lo

老屍好野，又中又中又中

岩岩先發現點解反雲撚咁多p牌仔?

係人都知啦，你不如話你其實冇賓周！

係人都知

感謝各位香港人自律帶口罩
全靠你地救起700萬條人命 感激不盡

陳雲話啲人戴口罩令到市面氣氛緊張幫政府做爛個市 你好似美國政府咁樣唔理 個市咪仲淒涼 你睇吓有晨早戴口罩嘅台灣都仲能夠保持到經濟活動 反而其他停晒 鄰近地方得台灣嘅經濟仍然係正成長 咁樣都叫做爛市

國帥又中

百分百廢話，總辭就可以任你想點就點？佢想叫人辭職然後佢自己選咋白痴！條友上晒腦，又話同習習摸酒杯底，又話打電話俾侵侵，玩太多神打搞到發神經

好返個肺都花晒
跳都跳唔高
皮膚變黑色

愛與誠？

咁你應該問李伯盧巴佢嘅政治色彩係乜嘢？人哋仲用自己錢賣初選廣告又唔講

其實台灣個市呢......

明明大把人未出都預測到，好心國師唔好成個怨婦咁

佢啲銀離子水蟹晒

連燈仔侵侵未選到時已經預測好哂 同白宮溝通左了

我地支持黃絲素人
到時又好多港獨素人走出黎 入到議會又係港獨不了 成班傻仔投鳩票比鳩人

我唔認同政府嘅服務 圖書館咪撚用

咁即係重參唔參加先？我記得劉穎匡出左聲嘈左，另外有幾個都跟進既，唔初選唔投丫記住！

係 咩都廢話 你最撚叻
起碼係所有當時全張本土優先既侯選人入邊 我睇到既係佢地最有政治論述 同埋如何達到佢地想做既野
比起某黨話要開採天然氣 真係唔知比咩反應
呢個世界當然唔會係想點就點 咁你係唔係出黎遊行表態/發夢 乖乖做港豬? 反正都唔會係你想點就點

到時比人dq左含淚投眾志

咩撚野邏輯
公共圖書館會阻礙民生？

原來係咁 佢唔講我都唔知 屈機

你咪問吓佢哋囉 恒屍仲要定性所有公務員都係朝廷鷹犬 無一例外論

呢個meme就真係高質啦 兒燈仔整埋果d又唔好笑又唔應景

唔中又唔講
中又話神早講
你玩撚哂

講返轉頭
佢由第一round限聚令已經咁講，比人屌佢靠害
連登去到三月中有啲人話打壓自由
但果陣仲係比親病毒派怒屌
去到四月尾主流先覺得限聚令打壓自由

陳雲有冇為左反抗限聚令周街件呀伯打茄輪以示抗議

國師個德國專家朋友出世未？

香港人就係咁永遠燒到埋身先知死
柒左永遠唔認
你睇下樓上班智障仔仲係冷醒咁人身攻擊好快又要柒多獲

黃絲傻鳩係無邏輯架
講緊惡法 無啦啦拉埋其他有利人民既公共服務黎講

唔洗好快
呢幾日咪比眾志出賣柒撚左囉

使撚你講咩

重未有拖gip.gif

半年
事實上係弱流感
咩跳唔到10cm嗰啲全部都係中國嘅消息
連登仔自己又畀中共利用咗散播恐慌
畀到政府機會打壓自己嘅人權同埋幫政府洗甩經濟衰退嘅責任

陳雲話天琦係鬼
港獨派係共諜tim
不如list埋佢唔中d乜？

一早話左呀媽係女人

但佢另一方面又話出黎示威係送頭

由佢繼續奶台喇
台灣個市爛到咁都讚
日本個市一定好過台灣
連香港嘅黃圈都仲旺過台灣

既然都係講廢話，即係佢亦唔見得比其他泛民更有紋路，分別只在於燶閪面皮夠厚用邪教操作去壟絡一班讀書唔成嘅垃圾大軍去爭取支持度，人哋就實牙實齒去打選戰。論述論述，智商正常都睇得出佢啲所謂論述破綻百出，係得班失敗人物先俾佢嚇到

你覺得梁游兩人宣誓做埋D咁白痴既野，係邊個係背後獻策？
眾志屌Trump，又係邊個既主意？

信政府唔驚

恐懼撚仲喺到信政府

呢幾個月嚟用得最多限聚令就係遊行集會示威

藍絲仆街違反晒反而俾人放生

海洋公園照開，跨境學童課照復

恐懼撚：冇限聚令 你死撚咗喇

最後班恐懼撚喺啲遊行示威嘅ig post打句
give me freedom or give me death
或者 民不畏死奈何以死懼之
呃下like

你做人咁撚唔用腦冇獨立思維

你睇邊個都冇用啦, 淨係人云亦云, 吸收埋D屎

唔好咁多垃圾陰謀論
我淨係睇到邊個做野多
陳雲做過乜？
同埋你覆我果段野同我講果d野有咩關係？

不如話唔係青山派就係5毛共諜啦，唔洗打咁多字

陳雲做過乜？
寫過城邦論，遺民論，存錄香港舊時風俗囉。
上年組織美國旗海，向Trump求救，叫人玩Be Water，唔好送頭。

梁游唔係港獨派？

使閪你講咩屌你老母

點解熱狗仲要參加不公義選舉？急問

樓主做乜9
做完燒山打手，
而家又做陳雲打手？

發現新大陸

幾撚時有人唔信

稻草人

粵港澳初步同意以７日內陰性病毒結果作互認
林鄭月娥稱立法工作合法合憲、合乎情理，獲廣大市民支持
支那病毒蝗又要入侵啦

陳雲：我一早講左我啊媽係一個女人啦

國師：我一早講左我媽係女人，但無人信，皇天擊殺！

鬼唔知呀媽係女人

兒登仔睇唔到架

國師叫人唔好帶口罩
話帶口罩係中共陰謀
然後
美國人真係唔帶口罩
然後
就沒有然後